咁bam法，會唔會bam到得返d中聯辦

Pm都bam 中聯辦官網